[澳門人入]我地澳門政府絶對好過香港

你地話係唔係先

唔知條友死左未

咁叻就!!咪用香港d野la!!!刪/換個條片la!!見到右上角的台徽嗎?你唔知我就講過你知, 呢個係!!!香港!!!!o既電視廣播有限公司o既台徽.明白無?

清
細個老師叫你畫直線同曲線，你識唔識？

笑死

香港就係俾呢d 撚屌拉低哂
蠢過隻豬
咁都分唔到係曲線就出少句聲當幫忙

人唔笑

香港人真慘，要咁長命

自己講係個下

😳😳😳

隻狗死左未?